換樓時機

最近樓價升左好多，有冇師兄都諗緊換樓

大家講吓本身住緊邊，想玩邊到

跌市先係換樓時機

大單位跌得快過中小單位 稅又平D

本身大單位 想換區呢

天水圍翠湖細3房 仲有半年先夠ssd3年
想換yoho 或者荃灣750萬2房

管理費貴過2000都唔考慮 好少用 樣樣都計錢 on99